4月2日心事交流區

慕狗 拉素 az請入波😘

hi

都係 你見我都係賭一隻算 1w3p 入腳打和/贏小小 再推正q

好想訓但都要睇埋皇so同修仔

渣ga

係呀聽日一齊度下

Gchi
顯示為無力屌了

唔同樣既

支持
Az好似頭先屈仔咁刷
刷刷下會有回報
加油

雷丁 下半頂住！

茅夫 下半頂住or入波
打和2:2就最完美了

我老母10000000% natural

reading

而生命 對每個人都不公平也沒道理
只能撲向泥濘迎向那陣驟雨由不得你

各位老細共勉g

RedQ巴都買左呢3場？

我要岩既劇名

想請教下
例如揀左三隻馬
應該點買最好
我剩係識鐵三角

拉素w only

又變咗你老母

咩岩 花剛岩？

7咗5好推

Same with me

樓g多數膽拖
我多數鐵角
睇自己喜好 同埋有冇話邊一隻係重心

岩先

邊套

有無人想講心事
我啱啱先收工訓唔到
想諗下其他嘢

好彩連囝冇整派膠功能

講囉

等我開心下

上個鋪最尾果套

我想jump

睇下咩賠率 我而家戒左位置q
淨賭連贏 位置q中左無咩肉食 寧願連贏煲大啲
但冷馬咪拖下位置q
又或者場馬有啲1.3倍癬又覺得佢贏硬 咪飛左隻大熱門 淨賭位置q😂

加柏上半場比人屌打 希望下半場修正返啦

Legal high2

生日快樂
唔洗乞!

鐵角係穩 但要既本太大了
場場買多50
10場就500了

生日快樂

生日快樂呀 贏多啲

happy birthday

恭喜你！恭喜你！又離青春的日子遠了

生 日 快 樂！

拉素入未

乞句盧b我愛你ok?

人地唔係我地平時傾開個班人黎嫁

拉素俾角, 皇so要入, 修仔起碼兩粒

教壞細路

盧b我屌你

盧b我 你

拉素角細

盧盧含我未

俺操奶咪芝bad

生日快樂
唔好加入禾地
會後悔

鐵角姐是點

我生飛滋

岩既 買得大銀碼就唔建議互串

收膠

互串

我上次都係跟你中連贏 三場 去到九百幾蚊不過之後豬 翻晒

kaki垃圾 覆左po

互...

Happy birthday

樓g有馬賭就好精神

以前會賭連贏位置q 20蚊 都百二 不如買正q 50中左就啪啪聲

所以連贏係最多人賭既彩池

我最叻就係跳遠
我可以跳九里
哈哈哈哈哈哈哈哈哈

尾果場如果用我個買法都唔洗蝕
不過淨係識中三場馬only
多場都無 尾場中到咪好

想含盧 有無辦法

拉素快入一球啦屌

腎虧了

拉素入波未阿 屌你老母！

On撚鳩鳩水寨溝

咪係 仲諗住學左新吹法搵你試...

法國00後全部都係g。。。

拉素 皇so 修仔 入波呀

咁就要try try了

又有咩心得

法國有枝煙係後面都係鴨

你咪係囉mk囝

屌你老母牙

又要改數字了
-3300 -> -3700
人生冇曬希望

屌你5ho屈得就屈

盧f1(-50k+)

me5是00後牙

我地三個幾時3p？

收到風 我盧買左jer含果層樓

係咪樓名會派錢

我的朋友不是我

皇so 1:1

皇蘇1-1

cup 呀

盧都學樓g😒

就係你d死仆街日日呃蝦條呃完又女人係g係公廁

皇蘇加油呀
入多球

cup呀

我fd wts我
00後 不了

拉素捨得入未

氣勢

好少見我盧講野咁有見地
兩位係咪襟兄弟

我10後 介紹比我

呢個好笑

達爾文係我c fu你邊位

拉素goalll

7歲上連登比人jer架

cupped

咩事

拉素
加油呀
要守好佢

原來等我開聲

我

請gchi 皇so cup埋

咪屈啦，我金年先5碎

你老婆幫我含

想要燕豪芬 點睇？

拉齊奧快啲完場喇 好撚驚呀
az同慕狗入未

想要半大

be fd ok？

呀鬼你講返中文啦

拉素2:1
有無手足有贏到我講買左拉素2:1 ???

上盤入唔入得過？要翻身

我5食煙ga🚬🐋

雖然低水, 得3.x倍

我我我，車咗幢貝沙灣落去

填番角大條數 sorry

邊有mk囝5食煙ga

蚊注就唔好講啦

我想帶埋我女朋友入黎住, 得唔得

皇so cup, 修仔入呀

呢度個個一注都1000k

Ching

鵝悶時快落滴ho耳痛^_^

幫屌

啲角球點撚樣呀 有即場個啲全部冰封

學好啲字先玩電話啦乖

歧視牙diu你mama

唱埋dgor甘老套

皇so cup呀, 修仔入佢兩球呀

冇人9up，潛了

梨5理禾

g

角球真係比狗賭

汪

介紹女仔比禾包二奶

短頭髮結衣真係正過長頭髮

熊狗

bet 365好靜

體黎5起
有老婆就專一拉

過十二點啲波係閪啲

Saved

請相信波波

2場角大 完美收皮 Kayan ho ball

食狗肉打女人係我座右銘

皇so後場傳送幾好,係前場成日斷欖...

係咪要減戰力指數

辣殺

雞

az20c

減撚到0啦

點解啲把握力可以差成咁

啥米？

其實第一次睇legal high唔認得佢
短髮正好多

訓教算9數 要角無角 要球無球

如果az可以將刷角既心機放係入波到就好

做完legal high演技勁好多，開始覺得佢好正

有, 全部都有, 我一定要贏撚柒晒

皇so會贏
修仔會贏, 修仔果場會有兩球波

好！贏完派我

皇so上呀同我cup呀

單刀橫傳已經世界級

禁屌都未入到一球

傳完對住空門射走

messi發功

贏晒先再算

派撚柒晒

diu咁都做唔到入波...

同我贏佢老闆
皇so 修仔

知我者謂我心憂 不知我者謂我何求

般茅入波未。。。

但皇so愈來愈似樣

az快啲侜波喇屌你老母

皇so cup呀, 修仔入佢兩球呀皇so cup呀, 修仔入佢兩球呀皇so cup呀, 修仔入佢兩球呀皇so cup呀, 修仔入佢兩球呀皇so cup呀, 修仔入佢兩球呀皇so cup呀, 修仔入佢兩球呀皇so cup呀, 修仔入佢兩球呀皇so cup呀, 修仔入佢兩球呀皇so cup呀, 修仔入佢兩球呀皇so cup呀, 修仔入佢兩球呀皇so cup呀, 修仔入佢兩球呀

我好撚累呀

想買修仔下一隊入球

支持

皇so一定要靠c入球呀

差d

皇so入未 好想喊

呢位手足又偷拍我

屌下冷門波
哥治

又中柱。。。

點解皇so仲未諗到入球辦法, 你一定要加油

般茅中柱

修仔你唔可以終日無所事事不入球, 你一定要入

半8全8

我屌，3場都冰哂

你係女人

痴線呢場波點會唔開大。。。
單刀橫傳再射高 中2次柱 護空門。。
仲有咩未出呀

你淨係見到女人？

皇so 拍拍拍, 一定要入

我就黎失禁

乜仲有其他嘢咩

你左眼見到

呢場真係睇到嬲

我唔撚想和呀, 修仔你最少同我入一粒

修仔請你入波請你10.5

係時候屌波了

修仔, 我真係all-in晒落你到, 生性啦好嘛

皇so你真係要贏先得...

乖啦放個波入龍門啦 好嬲呀

gchi呀

我岩岩先屌完漢堡, 跟住拉素, 而家又黎兩場

修仔快啦

加猛火力

皇so mo9 刷角啦
我仲未買到apple watch

唉屌仲要12碼, 玩撚完

我心累了，你地加油屌

皇so後場長傳真係幾高質,但前場把握力

茅夫12m

fuck my life
🤦🏼‍♀️打麻雀又輸

入呀唔該。。。。。

一定要入呀 求你。。。。

派我...

要大波...

法蘭12m？

我屌你老母

miss左....... 屌

miss哂

1面-3 1面-4 屌唔屌波好

Miss!!!!

missed

miss

真係有早知冇乞衣,般茅同皇so2個注碼調轉就好

炒上左九層樓

同我贏呀, 修仔 皇so

Miss左知點做啦

刷c

一齊屌

2面-3 c 唔知可唔可以比我贏呢

az入波未

刷c 呀成班契弟

羅馬半蛋5:1會唔會呢

Az 24c
開30c出黎見我

茅夫班閪佬專miss 12m

[black]皇so9.5 法蘭10.5 [/black]

我都要 怒屌中

Pleaserrerrrr

好傷心盧我

原來真係仲有野未出
我認輸 thx

皇so 修仔, 你地加油

法蘭 矛夫齊心miss

肯入未呀屌

咁大?

假波 好假 一球都無

求求你

假到...

呢場波你玩埋我果份
嬲到我痴線

半8全8 我真係恭喜晒你呀

修仔贏左派你

psv 1:0

你12碼都中龍呀大佬

又中柱又護空門又炒十二碼
好假

我寫撚定遺囑先

修仔一定要贏, 贏唔撚到真係會死
皇so都要贏

仲有咩最易入波既方法未出 話我知

Az係咪咁撚廢 一球都入唔到

淨巴仲有遺產咩 我一身輕

26c

az入波喇屌你老母

般茅下一隊入球

不要綠化帶 還我角球旗

0.5/1 大入10次都入唔到

唉屌 死撚硬

單邊19c 但一個轉化為入球都無 on99

12碼都唔入 仲有希望？

咁多c 把鬼
俾d 黎啦

見到條gel頭撚係公海回po連假膠都分唔出
果然gel頭撚智商係有限

btw 陽光可樂 一風堂赤丸
祝你地繼續買乜輸乜

皇so出奶力絕殺啦好唔好?

Az係咪入波都要教呀

慕紅左...

慕狗紅牌

好撚on9 我都想跳

我記得有一場 鴨巴21c 對面0c
鴨巴輸1:0

修仔入唔到波我真係要針了
皇so贏唔到我都要針了

別放棄

修仔比多兩c可以嗎

紅左特別勁

我可唔可以講粗口

修仔 皇so 同我贏呀, 一齊贏

大大聲屌佢老味

皇so你真係無時間, 快d入啦

入波啦屌你老母az

今日見完個成年無見既人
原來我一直無放低過 可笑既係 人地已經有人陪佢

唔輸就得
az肯入波未

我有心事, 點解皇so 修仔唔入波

快撚d入波啦az

az入波派兩個100

On9999999

me..

波又唔入，角又半8全9

7c
9c

修仔 法蘭贏波派100 頭十

lm

12點後d 閪波真係

快入波啦az

Az加油
快d入番球啦
大家一齊咁夜訓
就係為左睇你入波
快d入番球先

今日d波閪到仆街

屌你老母az入波係咪咁撚難

Lm

今日輸左一半

我屌mo9 1c都無

屌你皇so再五入波 就開追悼會架啦

係咪要用90分鐘先送到個波入網呀az

是但1隊角大啦

留了

LM

LM!

me

last 4mins

鬧az果班朋友不如重睇一次修仔呢場波
睇完呢場波 你會發覺 其實0:0既波都係不外如是

皇so正垃圾

要留定了

修仔都垃圾

Az and 我正式屌你老母快入波

假波到仆街

比多一個

開夠30c la diu

比多一個角

有1c了

上啊

2隊都冇心機踢

皇so jumped

比多隻我比你win

比多一角啦

AZ

az屌你老母

仆你個街 比d上進心啦 入一粒就袋三分啦屌

好彩 11c

屌你老母az

又有 派我

正想講

訓啦 再見 希望聽日馬仔仲可以再到見大家

咁都無咁傷..

Az快撚d入呀

全部都和 唔識賭了

美職半大只需10分鐘....

Az絕殺吧

我慕又捱住 走盤

az快啲1:0喇

好彩11c咋 我愛德甲

我現在正式屌az老母

屌你老母3串1全部和撚晒

屌00完場

修仔9.5s 練心臟完成

波又無 c又無 唔針都唔得

呢個世界到底有幾多假波

同路

霉西癲了

哈哈哈哈呢場竟然0:0

又癲一個

唉

y

聽日又要入錢追數了

哥治

唔大波都算 一粒都無

馬體會anyone?

Quote from messi

波post 9成癲佬

全部和.....閪波夜

訓了, 晚安, 長眠, 勿念

再見啦各位

最後$10
109比卡超 客主@21
各位早抖

開晒就上到3k, 打算派, 乜都開唔晒, 得番幾百

垃圾愛狗

Me too bro

kaki星期六亂估
1. 西悉尼2.5/3
2. 紅鑽2.5/3
3. 西悉尼fg
4. 馬模
5. 利物浦
6. 屈福特
7. 修咸頓2.5/3
8. 般尼茅夫
9. 雷丁

今天完結 明天繼續😴

Only gun this 修咸頓2.5/3

一定係假波黎, 唔可能會咁

計番今日就係輸頭先az果場啲錢
正仆街 一球都唔能入

早抖

聽日未必有錢玩馬

今日正係贏李城no3rd goal

認真呢？

度下波先

算啦一場半場 遲啲希望可以追番！

大家不要灰g
哥治

巴黎果場決賽點睇

咁慘

Thanks ky 皇蘇9.5s

樓g 茅夫145 haha
draw

kaki god

樓g下體會算係145？

全下盤

今日上上落落咁 係最尾知道左拉素開左波就燥左
拉素輸一球谷鬼氣推落az到輸波

過關炒哂 得mo狗回飛

psv半大

唔算

新手運

和賠唔算高 可以引到飛

thanks

超勁

kaki more water

驚玩大炒 唔跟了

跟你買

跟住我gun咗 gun kaki 又only gun得一場 仲要係炒果場 咁都中我 有無搞錯 睇來我今日都黑黑地

威廉二世下盤anyone?

介賭系列
摩哥

i am back and fuck ball,anyone welcome me

Me

今日豬到冇哂心情 訓了

第一場無咁穩 唔係盤黎

抖下喇

角球雨巴

都算係 好似去賭場 好運先搵到條靚路

似和波

又客隊入先
哥治

訓了 希望訓醒收蚊
大家羊多d

唉屌你老母 逼撚死我咩 NYC 比c la

我見williamhill尾盤145
祝贏

Give me c.

聽日再睇

無c既女 唔該即刻離一離開e個po

Ccccccccccccc

有時人黑起上黎係咁

芝加哥有小豬

屍屍屍屍屍屍屍屍屍屍

bye

講笑咋

Bye 完即角

仲要連埋

我想跟你學野就真

ok thx你
今日都gun左幾個

Gun

希望一路順落去 一齊贏

5c

真？

跟你地

3連 正牙

連3角

好仆街呀

Sorry 係連4角

托利斯

哇7c tim la bye 完比左5角 痴撚線

得喇我知我冇c喇

新手有野想問

等我出現啦

幫我比多2c thank

Ok

cfu malaga s?

想要大多d 但等低中位先

二世咁快失 唉

唉 晏晝返左工miss左好多 又漏左野度唔到波

羅馬 主其他得6.5

？

好事黎

輸左1000

巴黎秒goal

重整心態 有冇人玩一陣啲南美西波？

唔訓？

以後正係玩半大

訓咩 想追返少少先

盧蛇帶領？

Btw我個拜仁3.5大有中

即係點解

過唔到6k 關口位

Binbinbin

聽日跑馬

屌你老母呀！對乜撚野家呀！場場中使撚賭呀柒頭！屌柒你個撚樣死前床上痛苦十年！掛尿袋插胃喉！

黑名單哥

又要返工 希望跟到伊巴

盧仔賀芬之後今日仲有無出？

希望中喇 好多時跟唔到都係好事

我係西爺

顏卓靈

咁大口氣

想羊

場場中洗咩賭 西爺好型

巴黎10.5 大 很好

芝加哥goallll

小豬去左唔同啲

小保加2.5s
紅牛
瓜達
阿特
白帽
阿美
any same road？

小豬糕！！！！！！

psg1:1

摩1:1

馬拉加整多兩粒唔該

不了

對 ？

嘈醒親朋戚友氣

NYC ccccccccccc

Cccccccccc

One more c

頂實哥治

比多角先啦city

NYC ccccccccc

Psg 2-1

屌你老母係咪要我跳樓 半8全9？

唔該你唔好玩尻我啦

係唔撚係痴撚線嫁我屌你老母臭閪

豬死我了

終於角到

嚇撚死人

Malaga 6.5 7.5

馬拉加快入

快d入呀屌你老母

馬拉加入呀

我屌

二世追和啦屌

準備豬鳩哂

好撚灰

same

Same road

馬拉加整3粒好嗎？

比住1粒先都得

垃撚圾馬拉加

豬哂了

烏開到盤啦

多謝樓主

Same

過關4x1 同4x5 有咩分別

仲有4注係過3關

Thanks ky psg

支持樓主
波圖 賓仔是但入多球
加油呀 打和唔好呀
兩隊要決勝負
入多一球就夠架啦
我知你地都好想贏
落多d底就有機架呀

火焰都加油呀

訓醒1000馬體會又收錢

爽啦 全格

屌你老母

冇買馬體會

買就唔中，唔買就中，好黑啊
睇黎要停賭一排先

跟左樓g 拉素 推多2口就追番

琴晚重傷 等今日馬仔回血

想g

沒有犬地方是好的
btw 皇蘇9.5s + PSG Win

美職秒goal ?

係

gchi

4min

Gogogo456gogogo

1:1

半大cashed

係真唔係呀

btw thanks psg
頂番利曼大c

鹽wu上阿屌

吐血

6.5 2.17 7.5 2.08

詠巴仲記唔記得我

達明9.5

詠巴重心allin

依家多數係返到屌波？同出水？

Ky 6.5去 ？

Ccccc

9.5s gel

Cccccc

Want g cfu water

Gun Kayan my cfu

謝4走左 同埋加拿大主場勁

依家個盤平半 好似

紅牛等8.5 7.5 ins

紅牛又半大

利昂對家 大家點睇

半1盤 ... 不了

佢今季好撚廢喎

9.5s 輕鬆

咁你都諗好左啦

屌 鹽湖城半7迫害我

玩成點？

除左西甲果場想屌你之外 都係想屌西甲

我都買左9.5

垃圾馬體會 6.5 都開唔撚到 已經等6.5 7.5

我都買左 好撚驚

屌 半8

8c

琴晚NYC 半8 等撚到90分鐘先收錢

徒弟仔 墨超

買撚左啦

Btw 銀河 角大 80% wor

。。。。。。

留名跟進

今場未必一樣

你睇番星期五六d 角大 你應該知我講咩 輸左幾場角細了

如果開出想聽下你咩原因要

有子彈跳船

仆街對左

Kybb紅牛角球點睇？

大波ok?

收到

下次5分鐘之前講ok嗎

Dup春 紅牛無買到10.5

等詠巴10點重心

算

入唔入13.5s好？

買左賽前9.5 10.5
有12.5 13.5會入s

六米
2700 愛華頓next goal

今日又重新起機喇

六米巴

大家好

老虎冰封到半場is ok

超。。。。針

原來主人係六米巴

昨晚戰積如何?

而家先知

屌你都母修狗

sor
冇留意佢改左名

入注2.5大先

又話介

大家早晨

競賽會紅左0:2cup3:2

紅左仲勁

嘉欣蛇 sorry 又坐沉左你架船

你地係咪唔洗訓
個個咁早起身

頭痛完未？

尋晚用左成晚時間揾龍珠, 終於成功左

今日贏返

阿特拿斯1：0…
又要嗌cup

拜山

同你一樣 jumped

唔洗做咩

有冇尿 ？琴日訓咗

寫essay

月頭第一日就jump

提華納cup ar

法國哩個po越來越多猛人

無訓

keep it up

朝早差唔多全半大

唔好咁講，我都只不過係變成一條神龍姐

MLS 4.5s 9.5 10.5 有12.5 13.5入s
墨超要左9.5s 有4.5先考慮入大

有冇link 韓仔台冇播

竟然會公開

12m

二犬乖乖地睡

Houston goaalll

2:1

幫我打999ok?

Minnesota d c 失左蹤

嚇死寶寶了

入4.5s了

有10.5

我睇緊阿特拿斯

Sorry係紅牛

????

紅牛

Red cow

只知道感覺失了蹤

隔離屋晨早就教琴 嘈到仆街

messi豬5 win4

點都等高過賽前

好撚憎半7半8

NYC半8全11

我有買果場 叫到91 分鐘先收到

鹽wu入多粒開個全格大波俾我算9數啦

一陣好似ac米蘭場半9全10 就笑

養生足球係咁上下

垃圾木狼反底
3:1

3:1
垃圾鹽湖城

終於9

唔知邊個偷左我個email去申請高登ac

我個上盤啊

希望係主入啦

want g

又有重中之重
尋日漢堡

1：2提華納
上呀！！！！！！

提華納
上呀！！！！！！

4:1
美職主場真係特別勁

鹽湖

唔好再提下一隊入球

針左

阿特又追返

2：2，重新再黎過，提華納唔好鬆懈

明尼蘇達聯真係愛隊黎 失波又得 入波又得

提華納上呀

長追大

金澤

3:1 咁快入

帶綠帽goall~~~

4.5s

詠巴

4.5s 咁快就要練心臟

竟然係咁 買左客盤

Same road galaxy

諗住大

受半球喎

提華納下半場請你地炒對面2～3球，冇價講

老實講，1.88都唔吸引

詠出細波？

提華納gogogo

無

提華納頂實

會唔會小注無傷球

入

訓醒 重生了

利昂請你冚家剷

早晨呀

紅牛-2c

紅牛刷斯未？

法國成日同巴打你撞機

一陣入錢推
不過今晚無乜時間玩

無呀 無錢買 結餘$0.00

Galaxy 7mins 4 c

白帽 gogogo

Any problem ?

問題就係無買到

紅牛-1c

堤格ng

提華納goal

墨超要左6.5 2.1

繼續

刷c啦redcow

10.5gel

一路都落唔到9.5足水 唔敢買10.5 宜家11c

channel2

提格應該贏到盤wo

你係咪講緊唔同場次

Next

嘩，客入埋

0:1

0:1頂實ok ?

燈

1:0

屌。。。銀河反cup plz

on9龍

20分鐘6c

追和覺啦好嗎

好似可以準備戒賭…

美假半大日？

4:1

龍走出嚟唔知做乜春

屌

4.5s爆

半大

比卡丘快入

提華納RC

再見啦咁多位

詠b蒙特雷ok?

cap 14.5s 1.71x3 13.5 2.05 x1
tigres 5.5 2.2 6.5 2.1

4:1
12.5s有無足水過？

比佢唔比我

好似冇

如果完場仲有本一定跟

4c

買左4.5s 同無柒頭
咁樣爆尻我

想小注入6.5 4.9比c

銀河可否追一粒

比多2c 2球please

波唔是咁賭，唔好學啲廚房佬追高水野，穩中求勝先係正道

銀河1：1…

詠巴3.5s入唔入

2.5s都岌岌可危

一齊收錢是夢嗎…？

墨超-2c

頂 我有跟

頂撚實

頂實

個日美職兩場都0:0真係奇蹟黎

墨超比多兩c

Leon 5c

La

蒙特雷有冇同路

我買左上盤..想問下如果和係走半嗎？

1:2

2.5s boom

唔敢再入球探…
次次入親都即刻有入波

1:2 jump

2.5s crashed

Ky cap如果跌落幾格 12.5咁入手？

加油

陣間入錢 無$$了

我再一次深切體會貪字得個貧
如果自己唔貪高水，買盤，起碼而家唔洗心痛住先

墨超c呀

想知2.5s 同盤 咩水位？

下盤受平1.88
我買2/2.5s 2.15

結餘: $ 5.40

手足緊記，咪再係咁玩日假
小注過癮就好

Oh

訓醒又豬200 一陣再黎過

美職聯半大日
成功忍手戒早波

Cap唔該停屍

美職大波根本就派錢
買細波同同錢仍對有咩分別

我買左細波

我唔敢再入球探，入親都有波入，有冇手足話我聽提華納而家幾分鐘…

87

88

冇跟到流巴馬體會

88mins

你一問完即4-3

比卡入未啊

點解要停c 我-2角wor

唔好咁衝動呀手足

thx

Fake goal

…

即係迫害我啫

9c

真真真係嚇死寶寶了

1more to go

提格雷斯-1c呀
刷唔到就改名做提格雷算數啦

買左14.5s

墨超比多1c 求你了

美職試下比我半場多一角

人生入面呢5分鐘…真係好漫長…

競猜銀河波蛋 3:2

角大已死！！

10 c 半場cashed

阿美有冇同路？

88 你地繼續屌e場啦

不了。。
買左4.5s

我個14.5s點算 你地講！

帕丘卡 我命令你立即入一球

要重出江湖了嗎

1001